兩月尾去大阪 求推介

暫時頭三日行程都安排好
會係和哥山，白濱同那智睇瀑布
但第四日落伊勢除左神宮仲有咩玩同食
第五日會出翻大阪
同埋白濱和哥山有無天然溫泉可以介紹下

去幾多日呀大佬

7日

和歌山

有無人有介紹呀

上之去 海舟 好多香港人

我都係2月尾去喎
Lm

有冇tg?可以傾下

飛田新地